唔夾就係唔夾

之前都覺得性格不合係藉口嚟 如果真係相愛嘅 大家點都會磨合到遷就到
但慢慢會發現 其實一啲都唔得 就算點愛佢都好 點為佢改都好
性格好難一時之間去改變 會變左自己或者對方去迎合大家嘅喜好
唔係冇試過去解決問題 拍拖係雙向嘅
但得一方努力真係好難去維繫
而雙方又好難去平衡
或者其實係我唔岩你 可能有人會比我更可以好好地同你相處
我覺得同你相處好辛苦 就算我幾愛你都好 幾想搵話題都好
同你一齊好大壓力 做啲咩都唔合你意 咩都屌一鑊
我唔會再搵你 多謝你個晚救左我 但係我真係頂唔順再咁相處

你唱嚟聽下囉

忍左幾耐？

半年 係咪好短時間

好過忍成世，半年當認清自己認清人地